啲人係咪唔撚識行直線

明明乜障礙物都冇，行撚到成條蛇咁
阻住晒

廢老技能

成班醉撚哂啫

應該行人路要劃分快中慢線，轉線要打手勢先啱。啲撚樣塞住耳機S形咁行，真係屌佢佢都聽唔到

女人都係 急停 左搖右擺

向前行行下即刻調轉頭向後

你收唔切油 撞到佢仲要「摺摺」聲

拎住部電話睇行得慢都算
又行到飲醉酒咁 行下左又行下右